<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">US Embassy Mobile</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- WelcomeActivity -->
    <string name="title_activity_welcome">US Embassy Mobile</string>
    <string name="welcome_title">Witamy</string>
    <string name="welcome_text">
        Witamy w \"US Embassy Mobile\"! Departamentu Stanu Stanów 
        Zjednoczonych Ameryki – Twoim źródle informacji konsularnej z 
        Ambasady USA w Warszawie, Konsulatu w Krakowie oraz Agencji 
        Konsularnej w Poznaniu. Przygotowaliśmy ją tak, by umożliwić łatwe i 
        szybkie znalezienie odpowiedzi na pytania związane z wizami, zapewnić 
        pomoc obywatelom Stanów Zjednoczonych mieszkającym lub przebywającym 
        w Polsce, a także dostarczać najświeższych wiadomości z Ambasady na 
        Twitterze. Odpowiedzi na Twoje pytania - tu i teraz.
    </string>
    <string name="welcome_swipe_to_accept">Proszę przesunąć w lewo, aby zaakceptować warunki</string>
    <string name="regulations_info">
        Przed użyciem aplikacji należy zapoznać się z opisanymi poniżej 
        warunkami korzystania z niej. Za pośrednictwem aplikacji nie są 
        zbierane dane osobowe
    </string>
    <string name="regulations_title">Oświadczenie o prywatności</string>
    <string name="regulations_text_part_0">
        Nie zbieramy żadnych państwa danych osobowych (PII), kiedy odwiedzacie 
        państwo naszą stronę internetową, jeśli sami nie zdecydujecie się 
        państwo ich nam przekazywać. Przekazywanie informacji umożliwiających 
        identyfikację osób (PII) poprzez naszą stronę internetową jest 
        dobrowolne, a dokonując tego, wyrażacie państwo zgodę na wykorzystanie 
        informacji w określonym celu. Nieprzekazanie pewnych informacji może 
        skutkować brakiem możliwości świadczenia przez nas usług, jakimi mogą 
        być państwo zainteresowani. Jeśli wybiorą państwo opcję przekazania 
        informacji PII stronie Departamentu Stany USA np. poprzez wypełnienie 
        formularza internetowego lub wysłanie do nas maila, wykorzystamy te 
        informacje do tego, by dostarczyć wymagane przez państwa informacje 
        lub usługę lub do udzielenia odpowiedzi. Rodzaje informacji, jakie 
        możemy od państwa dostawać, zależą od tego, co państwo robicie, gdy 
        odwiedzacie naszą stronę.\n\nNatomiast automatycznie zbierane są i 
        przechowywane nazwy domen, z których następuje połączenie z 
        Internetem (.com, .edu, itp.); data i czas korzystania z naszej 
        strony oraz adres internetowy strony, poprzez którą weszli państwo na 
        nasze strony (np. wyszukiwarki lub strony linkującej). Zebrane 
        informacje wykorzystujemy w celach statystycznych, aby określić ilość 
        osób odwiedzających poszczególne podstrony na naszej stronie oraz po 
        to, by uczynić ją bardziej użyteczną dla państwa.
	</string>
	<string name="regulations_text_part_1">Jeśli wysyłacie państwo do nas e-mail</string>
	<string name="regulations_text_part_2">
	    Mogą się państwo zdecydować na przesłanie nam swoich danych osobowych, 
	    np. w e-mailu z komentarzem lub pytaniem. Wykorzystujemy te informacje 
	    w celu poprawienia świadczonych państwu usług lub by odpowiedzieć na 
	    państwa prośbę. Czasami przesyłamy państwa e-mail innym agencjom rządu 
	    amerykańskiego, które mogą lepiej państwu pomóc. Z wyjątkiem 
	    nakazanych prawem dochodzeń nie przekazujemy naszych e-maili żadnym 
	    innym organizacjom zewnętrznym.
    </string>
    <string name="regulations_text_part_3">Strony internetowe i aplikacje stron trzecich</string>
    <string name="regulations_text_part_4">
        Zamieszczamy linki do serwisów społecznościowych i innych rodzajów 
        witryn stron trzecich. Wykorzystujemy strony serwisów 
        społecznościowych do kontaktu z zagranicznymi użytkownikami oraz by 
        prowadzić działania w ramach dyplomacji publicznej na całym świecie. 
        Serwisy społecznościowe są wykorzystywane do informowania o 
        organizowanych przez ambasadę wydarzeniach i do nawiązywania kontaktu 
        z użytkownikami. Korzystamy również z technologii do pomiaru i 
        dostosowania do użytkowników, by mierzyć liczbę osób odwiedzających 
        nasze strony i podstrony, a także by uczynić nasze strony bardziej 
        pożytecznymi dla użytkowników. W niektórych przypadkach aplikacje 
        stron trzecich mogą wymagać podania adresu e-mailowego, nazwy 
        użytkownika, hasła czy lokalizacji geograficznej w celu 
        zarejestrowania konta. Nie wykorzystujemy stron internetowych stron 
        trzecich do uzyskiwania ani zbierania informacji PII od użytkowników. 
        Nie gromadzimy i nie przechowujemy żadnych umożliwiających 
        identyfikację informacji zebranych przez jakiekolwiek witryny stron 
        trzecich, żadne informacje PII nie będą ujawniane, sprzedawane czy 
        przekazywane jakiemukolwiek podmiotowi poza Departamentem Stanu, z 
        wyjątkiem przypadków zaistnienia takiego wymogu w ramach stosowania 
        prawa przez organy ścigania lub w związku z realizacją aktu 
        prawnego.\n\nMożemy przeprowadzać różnego rodzaju ankiety internetowe 
        w celu zebrania opinii i komentarzy od losowo wybranej grupy 
        użytkowników. Przede wszystkim Departament Stanu na bieżąco korzysta 
        z internetowej ankiety ForeSee Results American Customer Satisfaction 
        Index (ACSI) w celu uzyskania ocen oraz danych dot. zadowolenia 
        użytkowników odwiedzających nasze strony. Ankieta ta nie gromadzi 
        danych PII. Losowo wybranej grupie użytkowników wyświetla się 
        zaproszenie do wzięcia udziału w badaniu, jednakże jest ono 
        opcjonalne i nie na wszystkich stronach ambasady jest przeprowadzane. 
        Jeśli nie zechcą państwo wziąć udziału w ankiecie, nadal będziecie 
        państwo mieli dostęp do identycznych informacji i zasobów na naszej 
        stronie – takich samych, do jakich dostęp mają użytkownicy biorący 
        udział w ankiecie. Raporty z ankiet są widoczne tylko dla 
        administratorów sieci i innych pracowników, którzy potrzebują tego 
        rodzaju informacji do wykonywania swoich obowiązków. Możemy korzystać 
        również z innych ograniczonych czasowo ankiet przygotowanych do 
        określonych celów, wyszczególnionych w momencie zamieszczenia ich na 
        stronie.
    </string>
    <string name="regulations_text_part_5">Linki do stron zewnętrznych</string>
    <string name="regulations_text_part_6">
        Na naszej stronie znajduje się dużo linków do innych amerykańskich 
        agencji, ambasad, organizacji międzynarodowych i prywatnych, zarówno w 
        Stanach Zjednoczonych, jak i w innych krajach. Jeśli przechodzą 
        państwo za pomocą tych linków na inne strony, wychodzą państwo z 
        naszej strony, a na innych odwiedzanych stronach podlegają państwo 
        zasadom prywatności tychże innych stron.\n\nDokładamy wszelkich 
        starań, aby dostarczyć państwu dokładnych i wyczerpujących informacji.
        Jednakże nie możemy zagwarantować, że nie pojawią się żadne błędy. 
        W odniesieniu do dokumentów i informacji dostępnych na niniejszej 
        stronie internetowej ani ambasada, ani stali lub kontraktowi 
        pracownicy nie udzielają żadnych gwarancji - wyraźnych bądź 
        dorozumianych – włączywszy w to gwarancje przydatności handlowej lub 
        przydatności do określonego celu. Ponadto ambasada nie ponosi 
        odpowiedzialności prawnej za dokładność, wyczerpujący charakter czy 
        przydatność jakichkolwiek informacji, produktów lub procesów 
        wspomnianych na niniejszych stronach i nie stanowi, że wykorzystanie 
        takich informacji, produktów lub procesów nie naruszałoby prywatnych 
        praw.\n\nZe względu na bezpieczeństwo strony oraz aby zapewnić 
        dostępność usługi dla wszystkich użytkowników Departament Stanu 
        korzysta z programów monitorujących ruch na stronie w celu 
        identyfikacji nieuprawnionych prób załadowania lub zmienienia 
        informacji lub wyrządzenia innych szkód. Nieuprawnione próby 
        załadowania informacji lub zmiany informacji w tym serwisie są ściśle 
        zakazane i mogą być karalne na mocy ustawy Computer Fraud and Abuse 
        Act z 1986 r. Informacje mogą być wykorzystywane w przypadku 
        nakazanych prawem dochodzeń. Z wyjątkiem wyżej wymienionych 
        przypadków nie są podejmowane żadne inne próby w celu 
        zidentyfikowania poszczególnych użytkowników lub ich zwyczajów 
        korzystania ze strony. Nieupoważnione próby załadowania informacji 
        i/lub zmiany informacji na tej stronie są ściśle zakazane i podlegają 
        ściganiu na mocy ustawy Computer Fraud and Abuse Act z 1986 roku oraz 
        Title 18 U.S.C. Sec.1001 i 1030.
    </string>
	<string name="accept">Akceptuję</string>

    <!-- Menu -->
    <string name="home">Ekran główny</string>
    <string name="language_en">EN</string>
    <string name="language_pl">PL</string>
    <string name="language">Język</string>
    
    <!-- MainActivity -->
    <string name="title_activity_you_tube_player">YouTubePlayerActivity</string>
    <string name="title_activity_video_player">VideoPlayerActivity</string>
    <string name="main_activity_no_internet">Brak połączenia z siecią Internet. Zawartość nie może zostać uaktualniona</string>
    <string name="main_activity_sync">Synchronizacja w toku. Proszę czekać&#8230;</string>
    
    <!-- toolbar -->
    <string name="feedback" >Opinia</string>
    <string name="toolbar_language_en">EN</string>
    <string name="toolbar_language_pl">PL</string>
    
    <!-- Videos Layout -->
    <string name="recent_videos">Najnowsze wideo</string>
    <string name="most_viewed">Najczęściej oglądane</string>
    <string name="videos_fragment_server_error_message">Brak dostępnych filmów. Spróbuj ponownie później</string>
    <string name="videos_fragment_no_internet_for_video_play">Brak połączenia z siecią Internet. Film nie może zostać odtworzony</string>
    <string name="videos_fragment_no_internet_for_videos_download">Brak połączenia z siecią Internet. Filmy nie są dostępne</string>
    
    <!-- FileManager -->
    <string name="delete">USUŃ</string>
   	<string name="update">UAKTUALNIJ</string>
   	<string name="send">Wyślij \u00BB</string>
   	<string name="update_in_file_detail">Uaktualniono:\u0020</string>
   	<string name="file_manager_server_error_message">Twoja lista plików może być nieaktualna. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="file_manager_no_internet_files_list">Brak połączenia z siecią Internet. Informacja o nowych plikach nie może zostać pobrana</string>
   	<string name="file_manager_no_internet_file_downloading">Brak połączenia z siecią Internet. Plik nie może zostać pobrany</string>
   	<string name="file_manager_file_error">Plik nie może zostać pobrany. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="file_manager_file_detail_divider">" | "</string>
   	
   	<!-- Feedback -->
   	<string name="feedback_title">Opinia</string>
   	<string name="feedback_email">Twój adres e-mail (opcjonalnie)</string>
   	<string name="feedback_content">Treść</string>
   	<string name="feedback_send">Wyślij \u00BB</string>
   	<string name="feedback_send_successful">Opinia została wysłana</string>
   	<string name="feedback_empty_content">Treść opinii nie może być pusta</string>
   	<string name="feedback_email_address_not_valid">Adres e-mail jest niepoprawny</string>
   	<string name="feedback_no_internet">Brak połączenia z siecią Internet. Opinia nie może zostać wysłana</string>
   	<string name="feedback_too_short_time">Możesz wysłać jedną opinię co minutę. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="feedback_server_error_message">Wysłanie Twojej opinie nie jest możliwe. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="feedback_description">
   	    Prosimy o przekazywanie komentarzy lub sugestii dotyczących aplikacji 
   	    konsularnej. W przypadku pytań dotyczących statusu podania wizowego 
   	    lub pytań niezwiązanych z aplikacją, prosimy kliknąć tutaj:
   	</string>
   	
   	<!-- Progress Dialog -->
   	<string name="progress_dialog_message">Trwa pobieranie nowej zawartości.\nProszę czekać&#8230;</string>
   	
   	<!-- Update Question Dialog -->
   	<string name="update_question_updated_available">Aktualizacje są dostępne</string>
   	<string name="update_question_content">Aktualizacje są dostępne do pobrania. Możesz pobrać je teraz i przejść do ekranu głównego lub zaktualizować zawartość gdy aplikacja zostanie uruchomiona następnym razem.</string>
   	<string name="update_question_update_now">Aktualizuj teraz</string>
   	<string name="update_question_next_time">Aktualizuj następnym razem</string>
   	
   	<!-- Call Dialog -->
   	<string name="call_dialog_title">"Czy chcesz wykonać połączenie?</string>
   	<string name="call_dialog_message">Zaczniesz dzwonić pod numer telefonu</string>
   	<string name="call_dialog_positive">Tak</string>
   	<string name="call_dialog_negative">Nie</string>
   	
   	<!-- Banner -->
   	<string name="banner_type_emergency">Uwaga</string>
   	<string name="banner_type_security_advisory">Ostrzeżenie</string>
   	<string name="banner_type_calendar_update">Kalendarz</string>
   	<string name="banner_type_new_media_release">Aktualności</string>
   	<string name="banner_type_general_update">Nowość</string>
   	
   	<!-- Main screen -->
   	<string name="main_screen_welcome">Witamy</string>
   	<string name="main_screen_us_mission_poland">Misja USA w Polsce</string>
   	<string name="main_screen_server_error_message">Artykuły i Tweety mogą być nieaktualne</string>
   	<string name="main_screen_no_internet">Brak połączenia z siecią Internet. Artykuły i Tweety nie mogą zostać uaktualnione</string>
   	<string name="main_screen_no_internet_for_tweet">Brak połączenia z siecią Internet. Tweet nie może zostać otworzony</string>
   	
   	<!-- Article -->
   	<string name="article_layout_layout_name">Artykuł</string>
   	
   	<!-- Server error dialog fragment -->
   	<string name="server_error_dialog_title">Usługa chwilowo niedostępna</string>
   	<string name="server_error_dialog_neutral_button_text">OK</string>
   	
   	<!-- News Fragment -->
   	<string name="news_fragment_server_error_message">Artykuły i Tweety mogą być nieaktualne. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="news_fragment_no_internet">Brak połączenia z siecią Internet. Artykuły i Tweety nie mogą zostać uaktualnione</string>
   	<string name="news_fragment_sync">Synchronizacja w toku. Proszę czekać&#8230;</string>
   	
   	<!-- Passport Tracking -->
   	<string name="passport_tracking_passport_number">Numer paszportu</string>
   	<string name="passport_tracking_send">Sprawdź status paszportu \u00BB</string>
   	<string name="passport_tracking_server_error_message">Status paszportu nie może zostać sprawdzony. Spróbuj ponownie później</string>
   	<string name="passport_tracking_no_internet">Brak połączenia z siecią Internet. Status paszportu nie może zostać sprawdzony</string>
   	<string name="passport_tracking_passport_number_empty">Numer paszportu nie może być pusty</string>
   	<string name="passport_tracking_description">
   	    Po rozmowie wizowej w Ambasadzie można sprawdzić, gdzie znajduje się 
   	    paszport. Aby sprawdzić status paszportu, należy wypełnić ten 
   	    formularz.\n\nJeśli paszport jest gotowy do odebrania, należy go 
   	    odebrać w stosownym czasie i przedstawić wymagane 
   	    dokumenty.\n\nPaszport będzie można odebrać w TNT Express przez 9 dni 
   	    kalendarzowych od otrzymania potwierdzenia o dostarczeniu paszportu 
   	    do wybranego punktu. Nieodebranie paszportu w wyznaczonym czasie może 
   	    spowodować, że otrzymają go Państwo z opóźnieniem.
   	</string>
   	    
   	<!-- File Manager Deleting Files Dialog Fragment -->
   	<string name="file_manager_deleting_files_dialog_fragment_title">Następujące dokumenty zostaną usunięte z aplikacji</string>
   	<string name="file_manager_deleting_files_dialog_fragment_ok">OK</string>

</resources>
